沙士來了，你地願意用幾多條人命換恆指大跌

10萬個廢老換唔換到10000點

升10000點？

70億，而家都未到「國際」性爆發期，條路仲有排要行啊

邊個可以確保唔係自己條命?

第一日玩股? 不嬲熊市牛市都係大戶贏傻散錢

唔出街

可能大戶d呀頭會死

大多你一個double 藍絲換多7000點得唔得

再大多你30000警甴，跌過萬點